失眠既你，煩緊啲咩

大家係度散下負能量

就好去訓啦

有冇人明
冇咩煩惱
都係訓唔到

其實唔係冇
因為壓抑太耐
已經唔太清楚自己煩緊咩

冇失眠
等緊飛機 但心情好差

咩事啊

名 利 感情 家庭 工作

實中一樣

大家都訓緊就好

感情 係long d 岩岩又say同男朋友say good bye
喊曬咁

前途 唉master application 好多阻礙 好驚讀唔到

忽冷忽熱究竟想點
宜家仲要消失埋......

轉機得半粒鐘
實趕唔切

冇女冇master

煩惱與迷茫

雖然幫唔到你

At least 我明

不要在乎一個不在乎你的人

唔值

理性啲stop自己

冇master 讀 就等於唔知幾時先可以再見男朋友
好想快啲改變依種咁差既感覺

為咗留時間試自己想做嘅嘢，裸辭了
準備步入零收入，靠積蓄嘅日子

好勇敢

可能會搵吓炒散，但又驚會分咗神，專心唔到去做想做的事

有咩想做

我支持你啊

At least 比次機會自己追夢

唔得 okay 我認命

但如果得咗呢

唔好單純因為見男朋友而choose 去讀master

唔係 係我自己想過去
就算去到都唔同city
不過有得係同一個國家已經好好

屌同樓主有啲似
我係一個放緊暑假既大學生
硬係覺得好煩，但又唔知煩乜
雖然係有野要做不過根本唔急
可能最大既concern 就係冇女，唔係話有女就解決到所有野，而係人愈大愈想有一個人陪下自己，奈何圈子太細，冇機會識到女，姑勿論係自己中意既

同自己講

做人開心啲

人生好短

珍惜眼前的人與事

唔順意一定有

睇開少少

睇得出 你好愛佢
Even You love him more than yrself

Exactly 心聲

一冇女

二對將來迷恾

三圈子細，少知己

係呀，壓抑到內心深處，自己都唔記得左

同路人

我地係一個壞咗既人

需要時間去揾返自己

屌我有個fd 又係咁，唔通個個都係？
知己我又唔係冇(有幾個好撚夠啦),問題係女朋友
伴侶俾到你個種感覺係獨特

其實做人有野煩係合理，但個種不安感大到覺得自己成個廢閪咁

我啲兄弟一有女就失撚曬蹤

日日想早訓，但日日都夜訓

幾時死

點解 ！
忙咩 定hea走咗啲時間

可能因為我啲兄弟冇女

每個人都會死

但千萬不要主動令佢發生

世界很美好

只係社會太複雜

訓唔著，然後篤手機上連登
我無野忙，因為我完sem了，同埋quit 左u

兄弟有女見真章

點解quit u

最主要揀錯科，其次係唔想讀依加個間大學

世界好美好，社會複雜極同黑猩猩群都差唔得多
問題係我個腦唔美好。

巴打有咩打算

都好既 好過浪費時間係自己唔鐘意的科

張cert影響fg, fg話唔定大半世

巴打有疾病？

好痛苦

之前有位巴打安慰我

當人開始大，要學習為生活吞聲忍氣

當然，好唔開心的，quit la

不過要忍過lor

Why

係咪mental disorder 啊

覺得自己係廢人 淨係中意打乒乓波 同打機 又冇得靠自己興趣搵錢 覺得自己完全冇用 恨不得被人意外殺死 因為自己冇勇氣去死 我係咪好廢

Retake dse2020
想試多次，唔得就認命，反正對未來感到悲觀
不過我最煩惱係唔知道點同屋企人交代退學

普普通通抑鬱症姐
冇乜痛苦，但係真係好撚煩

我之前都有接觸過

完全明白

係開心唔到

一字記之曰

誠懇交代自己的諗法，決定同打算

希望佢地會支持同尊重你

當然你一定要搏命做好新決定

因為要人尊重你，必先尊重自己

係啊，男人老狗搞到好似林黛玉咁撚樣

最壞既情況係同屋企人鬧翻，最怕忍受親戚冷言冷語，我依加每日就重溫返中學教過既野先

係香港
唔止香港
好多人都唔可以用興趣黎搵錢
興趣之所以珍貴
係因為平時忙碌 少接觸
有spare time 接觸下
就特別過癮

仲有死唔可以避免問題
諗下在乎你的人感受
一事無成都好
對自己生命付返責任 努力生存
唔該

失業，懷疑人生，對人生失去方向，唔知生存的目的，唔知餘生應該點過

聽日朝早有野做，試下訓覺

你地都早啲訓

打低的comment

我一定會覆

比少少時間我

夜咳

就來grad都未拍過拖 有時覺得冇所謂 有時覺得好心急 急係驚有遺憾 有一種執著係覺得某個年紀應該體驗某d嘢 好似過左再試就會錯過d咩 但係有人追又覺得煩 有機拍又覺得不如算 冇人追又驚 真係唔知自己想點

好想移民 但係屋企無人支持我 個個當我講笑

想移去邊到？

唔洗比呢d 壓力自己既
早抖啦 辛苦晒

唔知點解就係訓唔著 心裡冇乜野煩，但朝早6點半就要起身

錢

澳洲 加拿大都睇過資料 個日想同屋企人傾下
先開左個頭 都未到重點佢地就笑9我

努力緊 有心無力

其實人生唔一定要有一份好好既職業先叫成功，最緊要做啲野去令自己開心。例如你鐘意去旅行，咁咪俾個target 自己，就係是是但但搵份垃圾工，目標就係賺夠錢就好好去睇下呢個世界！

利申 移民台灣

鐘意打波，有冇諗過操好啲波去考個牌做教練？

香港人都想移民，我十八歲都想離開，巴打幾多歲，想用技術移民定投資移民？

諗緊人同人應該保持住一個咩距離，但一直諗唔到答案就瞓唔著

技術嘅話得c未必得
所以應該會係投資移民

剛分手一個月
仲係有啲唔開心

畢業搵工
一邊人工高福利好，但冇咩發展空間
另一邊人工低啲，福利差啲，但多啲唔同既野學

祝你能夠成功，離開香港依個墮落緊既地方，香港真係好少正能量，我雖然只是一個連登仔，只能說聲加油，btw 投資移民係咪要一千萬hkd?

可以唔洗 有睇過資料係
可以頂間小店做
不過要請幾個當地嘅人做野

你都加油

我依加係一個quit左u 等retake 既人，希望我都可以有朝一日可以有機會嘗試移民，對香港未來好迷茫，悲觀

準備訓 香港時間3點14分

純粹失眠
訓左好耐都訓唔著